(新牌仔請教)想問呢條係咩喉？

車著時會有倒汗水係上面？

冷氣喉

深喉